{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074779?place[place_type]=GID&place[gid]=1074779&place[latitude]=37.6954561045&place[longitude]=127.6884099109&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 뜰펜션"
    },
    "text": "5月20日から屋外プールがオープンします。 オーシャンワールドの割引券とATV、レフティングの割引券も提供されます。 ペンション施設にはバーベキュー場、遊び場、スーパー、菜園があり、駐車が可能です。 バーベキュー場を利用する場合、炭火とバーベキューグリルが提供され、利用時間は18:00~22:00です。 遊び場は無料で利用でき、屋外プールは夏シーズンに運営され、営業時間は09:30~20:00です。 プールのサイズは5m*10mで水深は1mです。 水着は半ズボンと半そでで着ることができ、ダイビングや飲食物の持ち込みは禁止されています。 プールで起こる事故はペンションでは責任を負いませんので、乳幼児のお子様は保護者と一緒に利用しなければなりません。 周辺の観光地としては八峰山遊園地、オーシャンワールド、レールバイク、洪川江ラフティング、九谷滝などがあります。 追加料金は基準人数追加時に1人当たり15,000ウォンであり、8歳未満の幼児は人数には含まれますが、追加料金はありません。 利用の際には基準人数と最大人数を守らなければならず、入室および退室時間も守らなければなりません。 火災に気をつけ、客室やその他の施設はきれいに使用する必要があります。 ペットは同伴できませんし、未成年者の場合は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合にも保護者の許可がなければ入室できません。 客室では焼肉は指定された場所でのみ可能であり、過度な高声、放歌、または爆竹は他のチームの休息を妨げないように自制してください。 食べ物とゴミはきれいに分別しなければならず、その他の施設物利用時には管理室の案内を受ければ便利に使用できます。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室情報と基準/最大人数は上記の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの営業時間は09:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールのサイズは何メートルですか？",
            "answer": "屋外プールのサイズは5メートル×10メートルです。"
        },
        {
            "question": "水着はどんな服装で利用できますか？",
            "answer": "水着は半ズボンと半そでで着ることができます。"
        },
        {
            "question": "プールでダイビングや飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "プールでのダイビングや飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではプールで起こる事故について責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションではプールで起こる事故について責任を負いません。乳幼児のお子様は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には八峰山遊園地、オーシャンワールド、レールバイク、洪川江ラフティング、九谷滝などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数追加時に1人当たり15,000ウォンです。8歳未満の幼児は人数には含まれますが、追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能です。また、同性の場合でも保護者の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室で焼肉はどこでできますか？",
            "answer": "客室での焼肉は指定された場所でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 448
    }
}